講真如果海洋公園係黃...

佢點回破產收皮，我保證佢全亞洲最旺。
而我一定買年卡，得閒就去下。拍拖，大時大節都會去。周圍全部同路人，坐過山車一起大叫光復香港，唸起都正!

可惜...

保證你唔會
⋯
⋯
⋯

利申：年卡擁有者

再見了熊貓

執柒左去啦
根本支那租界黎

到最終最慘嘅都係d動物

開嗰陣d動物仲慘

住動物園不嬲都慘㗎啦

一直都靠大陸人成班黎玩再成班入去買野消費
靠香港人根本搵唔到食
唔係入去消費賺唔到錢
除左海洋公園 其他大型嘅公司一樣都冇可能係黃